P牌仔好迷惘(手足)

其實手足叫出黎真係好易
之前仲話核爆都唔割 今日9秒9割

依家咪話你知唔割喇 咪迷茫！

希望如此

其實P牌仔明白 每人都有情緒 即使有不滿手足做法 不如先諗決解方法
其實好多手足的確all in架
唔好再中14年既套路啦